(我講多次) 龔嘉欣係最靚既嘉欣

吳嘉欣best

林嘉欣屌打

最靚唔敢講，但一定係最撚平嘅嘉欣

有無整過容

林嘉欣
李嘉欣
鍾嘉欣
是但一個都夠炒你per

佢係咪有啲似郭藹明

落左幾多effect

不過幾正

就算係陳嘉欣都有個大躉睇吓呀

細細粒
又要煮野食

呢期興張嘉殷

林嘉欣靚佢唔知幾多

林嘉欣凈聽聲都想J

有冇人覺得鍾嘉欣唔靚
一直get唔到佢靚係邊

人

三個都大過肚 龔嘉欣最好

演技最好一定係龔嘉欣

戇撚鳩，
假
爛口
怪
有咩好

靚唔靚就見仁見智，不過鍾嘉欣就肯定係最易畀人蝦嘅嘉欣

剩係講要最靚之嘛,冇話唔俾假唔俾爛口唔俾怪呀